其實巴士佬係唔係好鐘意塞車

青馬下行線開左見到青馬上行線塞緊車都唔撚行下層，係到死塞爛塞